有冇人試過買急凍日本飛驒和牛漢堡扒

30幾蚊一塊 味道如何?
定係自己出街買60蚊一個既漢堡包仲好

屌 自己買塊試啦 撚知你中唔中意咩

大埔梁九記好似25蚊
多肉汁又感覺油膩d咁

戈9